其實伊巴係巴塞算唔算失敗?

45場21球,其實唔算失禮
只係因為有美斯,加埋同光頭佬反面
先比人話係失敗

樓主 我留意左你好耐
見你無間斷咁9up 好有潛力加入我地牙蓋集團
我地會有專人係高登pm你

唔算

牙gap pm埋禾ok?

你唔夠樓主咁活躍

我覺得韋拿 伊巴 亨利都好失敗
數據上可能唔失禮 但根本要就美斯打左翼又做唔到射手個位已經廢左一半
基本上得蘇亞雷斯唔失敗

點解佢新會員有份

韋拿11年咩都贏晒

Ibra打中鋒架